係香港人既就搬黎港島住

新界九龍蝗多mk多
唔似港島大把有錢有品人
近朱者赤近墨者黑
你近咩人你弟時就咩樣囉

有頭髮，邊個想做洛賓

有冇新樓盤推介

港島大把有錢有品人
我係咪聽緊笑話

北角呢

新界九龍都有好多有錢人
不過好多都係蝗

我夠膽講, 港島嗰啲有錢人好多都冇品

有品過班大媽先啦

沙田呢

大媽的世界

邊撚個話住港島就高質？成堆離地撚同死廢老廢中

你講緊九龍新界?

地同錢邊度來
利申想住港島

除咗港島好似個名高檔啲外，其實港島有咩好住?

鯉景灣康怡太古嘉享灣都多蝗
只係冇九龍新界多

On9

割讓咗北角先
換沙田入港島島

港島區建制票倉
搞成今日咁港島居民都有少少責任

起底
負皮
上一頁

海璇

知你住九龍新界啦